劉曉波留畀我哋嘅提醒

這是他的最後陳述：「因為，仇恨會腐蝕一個人的智慧和良知，敵人意識將毒化一個民族的精神，煽動起你死我活的殘酷鬥爭，毀掉一個社會的寬容和人性，阻礙一個國家走向自由民主的進程。」

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

push

Pish

推

槍響之前：金恩博士與三個邪惡的最後鬥爭
人們當然知道馬丁路德金恩博士為黑人民權運動奮鬥，知道他著名的演說「我有一個夢」，或者知道他在整整五十年前的1968年被槍殺。

泛民，要學馬丁路德金。
我不反對不支持勇武，但理解。請在勇武前冷靜想清楚後果(自己和旁人）.不受傷，不流血。
「我有一個夢」背後有「選票與子彈」支持同保護

或先岩 更正

好怕好怕仇恨會吞左連登佬呀。。。

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

要推

幫手推

勇武唔係為咗傷害人，而係為咗保護自己、突破防線，令社會變得更好。

所以佢比中共整死左

仇恨一樣唔會令佢可以保全性命

呢d留返畀聖人，我呢d粗人，見機行事啦

抗爭唔係個人嘅事，我哋全部人都要負責任噉做決定。

之前已經有post講過沙中線、鉛水夠有獨立調查，都係無用。
太遠？講近啲，選管會唔見選民資料，做左調查，結果係：唔知點樣，唔知邊度整唔見。
私隱喎！有無人問責？無！

講咁多想帶出嘅係：
獨立調查唔係大家嘅最終目標，
最低入場券係推行真普選！
唔好比人帶風向話停了動亂，先應承獨立調查！
收皮啦政客政府，我地被人呃左咁耐仲會唔會信你？

從來都唔贊同仇恨情緒
例如仇警

仇恨會蒙蔽理智
結果大家忘記左佢地既目標係咩
成日只係諗住報仇

可幸其實大家都冷靜理智
係有時好似太戀戰

支持

咁都唔代表要放過佢地
更加唔代表針對警察係錯
呢堆唔係最終目的但係係必要手段

push 要直接攻擊共產黨利益

不分化 于割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可
我要真普選

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可
我要真普選

push !!!